聽日圖書館唔開 扮工人士去邊好

去戲院又怕多人 又唔想睇中資戲

公園

出黎黎明行動啦屌你

M記

call武漢g 可以百毒不侵

不了
俾人影大頭

黎明行動好嗎？

Cc tai 依家唔敢出街